{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "La ubicaci\u00f3 ja est\u00e0 configurada o el Node/Pro ID ja est\u00e0 registrat.",
            "reauth_successful": "Re-autenticaci\u00f3 realitzada correctament"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3",
            "general_error": "Error inesperat",
            "invalid_api_key": "Clau API inv\u00e0lida"
        },
        "step": {
            "geography": {
                "data": {
                    "api_key": "[%key::common::config_flow::data::api_key%]",
                    "latitude": "Latitud",
                    "longitude": "Longitud"
                },
                "description": "Utilitza l'API d'AirVisual per monitoritzar una ubicaci\u00f3 geogr\u00e0fica.",
                "title": "Configuraci\u00f3 localitzaci\u00f3 geogr\u00e0fica"
            },
            "node_pro": {
                "data": {
                    "ip_address": "Amfitri\u00f3",
                    "password": "Contrasenya"
                },
                "description": "Monitoritza una unitat personal d'AirVisual. Pots obtenir la contrasenya des de la interf\u00edcie d'usuari (UI) de la unitat.",
                "title": "Configuraci\u00f3 d'AirVisual Node/Pro"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "api_key": "Clau API"
                },
                "title": "Re-autenticaci\u00f3 amb AirVisual"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "cloud_api": "Ubicaci\u00f3 geogr\u00e0fica",
                    "node_pro": "AirVisual Node Pro",
                    "type": "Tipus d'integraci\u00f3"
                },
                "description": "Tria quin tipus de dades d'AirVisual vols monitoritzar.",
                "title": "Configura AirVisual"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "show_on_map": "Mostra al mapa l'\u00e0rea geogr\u00e0fica monitoritzada"
                },
                "title": "Configuraci\u00f3 d'AirVisual"
            }
        }
    }
}